[推到完場] Apple Special Event <Hi, Speed> Oct.14凌晨一點(2)

[推到完場] Apple Special Event <Hi, Speed> Oct.14凌晨一點

lm

「我錯了」有追post都知我成日屌Apple撚鳩用家
你點估到今次又撚多獲 5G5G5G!!
之前個post都講過 年年都例升cpu mon 鏡頭
真係中撚晒
除左5G今年係一鳩樣呀
外型再出兩隻新色轉番做午餐肉連設計都慳番
仲整左個慢叉磁力機背 用黎出昆水產品
兩個字 精彩！

但係以上內容只限ip12/12mini/pro！

估唔到今次PRO MAX個鏡頭升級真係好屈
大底（手機界算大）
大光圈
拉打輔助對焦
防振（要專登講通常面真係勁）
加埋AI 同A14配合
估計多年後終於可以再次問鼎番手機界攝影一哥！！！

但詳細有實機再講

最後總結+重點：買iPhone唔係買Pro Max果班我諗真係弱智 Apple明撚你 你又比佢撚喎

用緊11promax,係咁咦買隻小喇叭算

唉！pro 同 pro max竟然有分別（唔計電量 mon size嗰啲），仲諗住慳$900，最後應該都係焗揀pro max。

屌你老味無120hz

諗緊11定12好

一樣

鏡頭永世都要凸出嚟

諗緊出去買11pro 定直接升12 pro

唔好買Pro

但仲大部咗
11 Pro Max想買返12 Pro

Pro 同強國同一型號、小心
你買12好過啦 佢長闊高一樣
同一個模... 都唔影RAW㗎喇

12冇lidar zoom個鏡頭，唔要

做乜撚嘢Dis ? 呢個先係重點囉你哋白痴仔 你唔覺型號先係重點咩... ？你送唔送都係有啲硬件先得㗎嘛、使唔使講到咁白、成班白痴

有咩用？我iPad Pro有 基本冇用過

度嘢準啲

仲有又冇咗zoom個鏡頭

好少用ipad😂 尺多啲...

呢部係iPhone 😑細咁多

真係冇用認真 Pro仲要同大陸買一樣版本 因為佢跟返某個國家嘅法律訂製版本

我成日用zoom喎
所以先買11 pro

咁你資料應該好安全地送上去😂

我特登搵國際版買 因為我知喺邊度做生意要守當地法律